其實大家依家遇到藍絲比人打，係一定要還手，因為唔會有事

大家一定要還手

你唔還手任佢打，你報警警察只會送走佢

你同佢一齊大家打大家，到時警察黎到實拉曬兩件

如果真係告，到時實係告公眾地方打鬥，上到庭冇得話淨係告你唔告佢，咁就可以一齊收皮

D廢老一定唔敢，特別依家好多打人既係休班警，如果真係上庭知道係差佬，佢地一定輸蝕

香港人，唔好再打不還手，唔單止要還手，仲要十倍奉還

PUSH

光復香港
時代革命

有道理

攬炒

用攬炒去威脅佢地，佢地一定驚

焦土

PUSH PUSH PUSH

一齊公眾打鬥上庭罰錢囉，我地有大把香港人捐錢比罰款，廢老黑警鬥多錢囉

PUSH PUSH PUSH

香港人要勇武起來

一齊公眾打鬥上庭罰錢囉，我地有大把香港人捐錢比罰款，廢老黑警鬥多錢囉

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

無錯，最好片都咪拍，禁住佢黎打，打完散水，睇下佢下次仲出唔出黎

光復香港 時代革命

講撚左好多次
報黎做乜撚

認同

推到變成全民共識

盡狗主責任，做絕育手術

普通襲擊?

PUSH PUSH PUSH

香港人要勇武起來，往死裡打!!!!!

一齊公眾打鬥上庭罰錢囉，我地有大把香港人捐錢比罰款，廢老黑警鬥多錢囉

［討論］全民勇武，制服警犬有冇得諗？

雙方都有出手就係公眾地方毆鬥

佢出手就係變左你單方面比人打

但係你出手先就比人告，如果佢唔打返你

所以大家引到藍絲出手，跟住一齊毆打!!!!!

PUSH PUSH PUSH

香港人要勇武起來，將藍絲往死裡打

一齊公眾打鬥上庭罰錢囉，我地有大把香港人捐錢比罰款，廢老黑警鬥多錢囉

好多時候影唔到 冇證據, 根本告唔到
口同鼻拗,

所以

將藍絲往死裡打

咁就啱喇，反正又捉唔到嫁喇，人多佢實送佢走，打到佢眼都盲埋都唔會比人捉

PUSHq

推

正，由14忍到19，終於有得出手了

在公眾地方打鬥: 根據第245章《公安條例》第25條，任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。如打鬥出於自衞，則不屬違法。

唔係罰錢咁簡單 會有案底

咁佢都會有 到最後只係會叫你簽不追究確認書

重點係 捉到再講啦

唔打死就得

警犬父母車頭相

打柒佢

打佢老母臭閪

大叫>走>被逼到牆角>被逼自衛>繼續遇襲>繼續還手自衛?

最佳處理方法：遠離施襲者

鄧稱，市民通常有一個誤解：認為如有人先郁手，還手就是合理。他認為最佳處理方法是遠離施襲者。如果避無可避，也應大聲叫喊及喝止施襲者，「引旁人關注，起碼有人見到，先可以做證，否則在暗角你話自衛還手都無人知」；即使出手自衛，只要制止對方繼續施襲則可，無須追打，「如果你連續打佢十幾二十拳，你都好難解釋係自衛」。

唔好打死就冇問題

香港仲講法律咩？打左啲差佬得閒捉再講啦

樓主你錯了

報警警察除左會送佢走
仲會拉埋你

天水圍剛剛圍完

lm

唔會 放心 有經驗

毛主席老早教過：與其傷其十指
記住塊面要遮到實，hit and run就得了

和理非見到流曬血

打完仲攪炒
打完人好走啦
入去落口供未上法庭都玩死你
仲有。落咩唔係你話事

push

記得開遮私了 唔好留證據

攬炒囉咩呀

依樣真
前排阻地鐵有幾個比人開左罰款單話告佢地講粗口都係大家夾錢比
我敢講 香港地大把有錢佬支持我地但又唔出得面既會係錢銀方面幫手

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

比人打 一撚定要還手

因為依加啲黑警狗 只會護送打人既藍屍走

甚至捉你走 拉走你

所以睇黎互相出手 先係最正確既做法

最炆係有d 街坊好心拉住，但我地人已經比藍絲打左獲

一定要打到佢仆街

打人係唔岩嫁

不反對， 不割蓆
嗌冷靜/唔好郁手果d麻煩企一企開
前提係俾人襲擊先

打人係唔啱架

岩

大大力推，大大力打

打撚死休班狗

總之對方郁手先就自衛

真

好多藍絲專登出嚟摟打，
成功後各大藍絲fb page又可以講一個禮拜

不過就算唔還手啲藍絲留言都係話打得好

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

要有默契，在場夾定一兩個手足，快閃開遮擋鏡+另一把遮刺擊，hit & run返入人群

除咗一點之外其他都同意
就係唔好等到狗黎
打完就走

啱 打完走

講就識講
我最撚怕係d人做左開頭唔識埋尾
懶係相信而家香港制度同埋懶係負責任咁
on99企係度等警察黎

最後連累埋其他人比人拉/被協助調查

想講好耐
日日都俾人打無仇報
好心痛

要還手

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

還手

啱呀 唔還手會比驚察放走打人果個

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

講左九千次，希望其他人真係聽，你諗下，就算你唔打藍絲，藍絲都照做新閒話我地打佢架啦，例子如機場廢老話我地蝦老人家，明明就佢出手先，所以真係唔好忍，打左先算，你地咁支持攬炒巴打，唔係唔明佢個名咩意思呀？

仲有就係啲藍絲就係見佢地打完人又唔會俾人打仲要俾差佬放生先咁䦉無忌憚咁出手，要俾佢地知道原來打人我地會真係打返佢，佢地就會怯，先唔會再咁囂張亂咁打人架

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

俾人打唔還拖係不對的

建議如果有警察到埸就鬥藍
藍到黑警清唔楚邊個係自己人就好玩

口供要你簽名架
咪撚鳩噏啦

你打唔打都告你屈你
不如打到佢仆街
大家要以武制暴

唔好搞出人命啦總之

其實唔還手重有一個問題
就係對方會變本加厲
係話比人打會得到認同同同情
之前九龍灣有勇士比人企係到打幾拳啦
so?所以唔好諗掌聲唔好諗支持啦
人一定多過佢
點解要食？

有道理
下次寫低係連儂牆提下啲街坊

打撚到佢吠

睇住搞出人命 d廢老一掂就碎

一早講左唔好吹捧唔還手企道德高地
大把廢老藍絲俾人打完即刻收皮
唔會再遺害人間

以前聽過個古惑仔係街撩人隻揪，佢話打咁多次拳頭交都未坐過監，拎武器先要

唔止要還手，喺有足夠人數同器材掩護下，要打到佢完全冇晒反應先好停手

而家就係要對家死人
試諗吓，我哋呢邊咁多人自殺送頭
假如整番死對家幾件，等佢哋11月又少幾票
豈不快哉？

一定要還手！！！

藍絲共通點：
聲大夾惡 撩事鬥非
出口然後好快就出手

Pish

香港人，唔好再打不還手，唔單止要還手，仲要十倍奉還

就算藍絲廢老唔郁手先
都可以照打即閃
對付無賴
仲講良知？
要個光環嚟把撚咩

麻煩有鏡頭嘅識做啦
唔使你偏頗
你咁啱相機手機冇電咪得囉
咁唔代表你冇中立到
實在太多次俾人打完黑警會護送藍絲走
我覺得夠㗎喇
儲咁多footage 有撚用咩
正如成日影黑警冇舉旗開槍射頭、冇委任證亂打人咁
都已經唔係第一日知
你影到佢有舉旗再開槍射地下
除制服大叫自己委任證number喊住話自己錯就話啫

藍絲、黑警呢個幾月嚟
全部都已經被證明係冇腦
冇良知
冇人性
冇道德
自私
自利
仲要對佢哋仁慈
即係on9

唔夠打

一定要還手啊，最多打完走佬

Push

連儂13拳，721元朗，727/728之後，我諗仲打不還手果d一定係真和理非/on9仔先會咁做

最好影到對方郁手先！ 在場既人士都可以一路錄一路嗌「嘩係___郁手打人先！」
人證物證都有 手足無事既機會又大大提升

唔好搞出人命 咩原因都好 手足會比人告誤殺
唔好理啲話要打死廢老既五毛 佢地想推你去坐監收皮

唔還拖 - 一係俾藍絲報警屈，一係俾佢地打
還拖 - 都係俾藍絲報警屈，但至少打9佢地出到氣

唔駛怕咩野轉風向，咩野太暴力我地只係和平示威
要歸邊既人已經歸咗，俾人打唔還拖唔代表你和平，係代表你on撚9

講真，藍絲仲撚勇武，一條廢老入去俾幾廿個年表青人圍都唔怕，知唔知點解？係因為佢知道我地唔還拖，口舌之爭藍絲點會怕？佢聽聽下唔啱聽又可以打9你之後走，怕咩？
但只要啲人會還拖會圍住佢打，佢地就會怕就唔敢再去惹啲示威者了

唔打死就OK

話佢非禮有冇得諗

同意
圍9條藍絲既都係我地既同路人 一齊熄晒電話唔好拍片 搵啲野擋住打完就散 吹咩

無
因為黑警來到又會放返走佢
簡單啲講 仲打算靠法治去懲戒佢地真心無用

私刑 係香港唯一嘅出路

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

我指 落咩罪名唔係你話事

仲要全部人一齊支援

對方知道打柒人無代價，一定越打越癲，唔好做沙包

我要抗爭

係警署門口 打到爆晒肛，差佬有冇捉到？

大家以後識做啦

完全唔拍片又唔得
打完一鍋最後剩低佢一條友傷晒累係地下個畫面
大家真係變晒暴徒
應該拍片但cut走中間大家交手嘅段落
比大家知有因必有果

冇補充

岩聽，和理非驚嘅 唔該企後做cover，一係就拉著個藍絲，而唔係阻鳩自己友還拖

反擊然後雙方一齊上庭，我都覺得好蝕，倒不如制伏佢後用索帶反綁雙手，然後散開（或者影佢相）仲好

要好好咁「制伏」佢囉

警告無效就要自衛

搵個廢老拎案底VS你大好青年拎案底?
教人都教HIT & RUN 啦點會齊齊俾人拉

一定還手

fight in PP兩邊都拉
通常都和解

認同！等佢嘗試下無法治嘅味道

其實好多前線已經識
不過各區朋友/鍵戰 未必習慣

「開遮」

唔駛自己出手打人
只要附近嘅全部嘅人都開遮，收電話
咁就.....「夠」喇

遇到有任何人搞牆都可以試下
人數多比對方多就圍住佢開遮

客觀環境成立 就會有事發生

無錯

push!

唔好天真
天水圍尋晚都係被打變話小朋友打人

還手係可以考慮，但警方真係可以唔檢控藍絲嘅

一定要還擊！仲要大大力個隻！

誓必還拖！

還手啊

未夠勇上前線唔緊要 勇氣呢家野要由還拖做起

記住有三樣野做：
1）拉走和理非；
2）開傘 擋鏡頭；
3）最後：私了

會唔會告傷人

你就唔好天真 差佬點拉同律政司告唔告係兩回事

咁差佬同律政司都可以淨係告抗爭者啫

完全唔係你標題講嘅唔會有事

因為警察/律政司想淨係告你，就淨係告你

你打過就明 雙方都有參與打鬥 佢無得告單方面襲擊 毆鬥佢只會叫你雙方和解

利申：經驗之談

Push
依家打唔打都比人告 不如拉件落水先

小心唔好打死人

立野打可以好大劑，條罪重過拳頭交好多，千祈唔好

佢放生藍絲咪放生囉，就咁話捉唔到
黑警點會冇方法即場放生藍絲

岩呀，你見上次荃灣隻休班狗俾人打，有人拉咩

唔好再以為俾人打舉起雙手就好醒，只會俾笑

我要攬炒！！！

打鳩完咪走囉,留係度搏拉?

反正都會比人落charge, 點解唔還手打7佢先

打到佢地爆哂缸就唔敢再有人黎搞事

報警都多9餘

請注意，癈老只需制服，打死會告謀殺，

唔好搞到自己扣血！

還手冇問題的
對家一定唔敢告

個標題有一刻誤會左
遇到藍絲比人打一定要還手

首先要保護你自己先，等旁邊有人拍片時，就可以自衛還擊，你可以甩身，佢就水洗都唔清。不過就要辛苦下自己~

cut過既片做唔到證供
更何況依加無正無公

打得大力d好過

黑警就話有襲狗依個金招牌
其他人你唔還手就好似元朗嗰晚咁 跪地都係照俾人打

宜家仲報咩警
上警車直情直接送佢返屋企
啲狗仲要讚佢打得好啦

咁你未單方面口供話比人打囉

同埋整lennon wall的朋友記住要兩個一齊
一個對一個死無對證

Ok

還拖

好撚認同

巴打啱 我嘅意思只係唔想大家怕話比人告所以唔郁手 打完就閃

打完立即散水

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

記住要和理非呀

十倍奉還我唔同意
但要用適當武力制伏佢
唔係ON99企係度畀人打

同埋在場我地人多，大把誠實證人，大學生證言可信度一定高過班廢老，大家講返事實出黎就冇事
根本就係要還手，唔還手佢地只會得寸進尺

普通襲擊6個月至一年
襲警兩年
暴動十年

希望各位唔好請勿以身試法

劇本:
一路圍嘔佢, 一路打
警察黎到時, 搵人同大大聲同佢講: "阿SIR, 你黎得啱啦, 呢條撚樣頭先係度貼D唔知乜春牆紙, 仲郁手打人, 有人制服咗佢, 交比你啦 ... 下? 制服佢果個D人? 唔知去咗邊喎"